我們這一鍋 -- We are family 團年日子

We are family 團年日子
鐘意爆房 火鍋無事
In a party room 尤其六叔 鐘意叫雞 上深圳吧
*姨婆從未對話 伯伯老襟中毒吧
是我家 個爐 邊有毒 清光我家

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

又改得幾好喎

放錯台